熱烈地彈琴熱烈地唱~~（可收隊）

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

佢哋應該深切感受到極權統治下嘅悲哀

屌！我等咗成個下晝

push

自推